警察新招：禁止傳媒採訪

每次有手足被捕就話係警察防線禁止進入

係馬路推進緊就叫記者上返行人路影 唔好阻住佢做嘢

我知好耐之前已經係咁

但明顯呢幾日封鎖線遠咗好多

今晚黃大仙仲封橋唔畀記者上去影搜身情況

可以點拆

如果手足受到不公平對待點算

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

航拍

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

最大問題係妨礙新聞自由

成日用唔好阻住佢哋做嘢做借口

記者都係做緊嘢㗎

機場見

打狗，救人

衝擊第四權
警權果然不叫人失望

搵高位影

高位都係一個解決方法

但實影得唔仔細

無講明條線幾遠嫁咩？

唔知

但係當有手捉被圍或者搜身 除咗有幾個圍住佢

之後隔少少位又企多個防線出嚟

完全影唔到發生乜事

既然都禁上傳媒採訪，不如全體杯葛黑警記招!

反正都唔畀你問野，又唔答你野!

Push